歌名:亞洲人訂閱神AK Channel吧 Created by 神AK

你YT 留在comment未?

加我ig同你講

甘我唔可以add你?

甘我想同你傾計嗎，我又唔會食人

甘係咪唔想同我做朋友先，你呢到都覆我啦

我覺得你似仔

同埋我覺得你唔專重我AK

因為我同想同你做fd，但你不段打發我